歐洲聯賽浪射排行榜

開學啦，收皮啦

終於有項數據係第一

垃圾廢基亞有利物浦唔去留係里昂度浪射

樓主真係勤力 成日波台都見